(有片) 黃毓民發火狂屌盧斯達

黃毓民屌盧斯達點解願意接受D100同八婆玲既訪問.

咁點解, 黃毓民自己又會幫東方報業寫文同做節目? 黃毓民有無屌東方報業支持梁振英?

23:24開始

最後直情質疑堂主佢可唔可以代表本土派.

毓民自己又可以代表本土派?

黃毓民夠奶加入臨立會既馮檢基啦

黃毓民根本就係毫無原則, 私怨大過天

盧斯達好似從來無話自己代表本土派

我印象中, 無人講過話自己就係本土派代表

黃毓民打稻草人做乜？ 專心去奶韓國瑜性愛摩天輪囉

盧斯達係個訪問一開始已經利伸左佢代表唔到本土派....

佢有一句講「要曝光, 可以上黎MYRADIO」

屌佢老母啦, 上次椰子巴打上完MYRADIO,
個節目連靚女主持立即被佢CUT埋

唔通盧斯達上去以個人身份表達意見都唔撚得? 都要你管? 你仲惡撚個共產黨喎碌撚

盧斯達又唔係MYRADIO既人
其實真係唔撚關 黃毓民 事

正如當日熱狗無權干預MYRADIO請乜嘉賓上節目一樣

黃毓民 依家係中返自己回力鏢

我都唔明黃毓民係憑乜去管人地
黃毓民自己本身就係台灣國民黨系統既大中華一統派
嚴格黎講, 香港既事都唔關佢事
佢專心奶韓國瑜就得啦

收嗲啦廢老 仲以為自己仲可以指點江山? 你只係一個過氣廢老咋

黃毓民一向私怨行先

佢近排都上過myradio啦，關咩曝光事
佢講d野呢幾年你d觀眾聽唔少啦，再多咪又係圍爐，緊係要去其他台講先有用

狗咬狗

咩名

教主

但其實根本唔算狂屌，只係話盧斯達比大口玲利用左

唔記得, 好似做過model仔

佢根本就係屌晒全世界 (除台灣國民黨外) 架啦

狗主雖然係狗 但唔好亂屈
個節目本來都係最後一兩集嚟

cut節目在先, 話係「最後一兩集」在後

黃毓民講到明話"唔屌都唔得" " 屌你老尾"

毓民比東方報業利用, 係咪應該屌?

東方報業背景, 人所共和

大家有無忘記 / 唔知黃毓民背景？

見佢當日驚輸
發癲開Live屌梁天琦就知
呢個人根本心術不正

黃毓民可能會話, 係佢利用東方日報, 唔係東方日報利用佢

咁可唔可以係盧斯達利用大口玲？